今日條女講左句震驚十三億人既說話

女朋友
我

: 我都唔求你好有錢 有層樓就得
：@/=%#@

咁有樓又真係唔洗好有錢wo

鄉下買層樓就duck

好撚搞笑喎,小學生

咁我都唔係求女朋友好正
白滑大波瘦底靚女識做家務出街AA唔亂發脾氣識大體肯配合所有花式專一愛我一個就得

標題黨

唔啱grammar